上水真係一圍就全滅 入黑前散 Be water

其他地區絕對支持前線決定
無出去既我無資格出聲

但上水真係癲架

基本上要散既交通工具
地鐵（火車）得一條路行過去
巴士站同送頭無分別

一圍就幾多人都全
隔離
粉嶺又PTU 又黑警宿舍
仲要大量黑底

俾班狗組成防線推之前好走
唔好戀戰 唔好入黑先散

聽日仲有沙田 21號留金鐘

推

巴士重有冇

啱先只見紅van

Be water !

主要通道新運路都推進埋
邊仲有巴士入

跑去天平/聯和墟方向走啦

小心呀各位

記得捉實自己友
好多三毛推舊post

我冇嘢講，我要見律師，我要食飯，我要去廁所

轉戰元朗！be water!

Push

坐kcr走，be water

又網上散水我屌你老母

可以去馬會道落粉嶺

>聽日仲有沙田 21號留金鐘
又黎留力七一論 一見即block

上水真係好難走，行去粉嶺都係得兩條路，真係要入黑成合圍之勢前走。

push

你收皮啦乜都叫人走

pish

旺角 屯門 金鐘 個個區都咁講
現場決定啦 散你老母呀

你講下上水夜晚點走俾我聽？
基本上所有交通工具得一條路

Be water

僅記旺角彌敦道既教訓

PC2264

可以話你聽 其他我全部發夢有出
但全部要徹都有辦法

屌 上水 你搭巴士 的士 小巴 地鐵
全撚部一條路

一圍就全滅

想有義士都難

入黑前 一齊徹

踩單車

入黑一定要走 太危險

未入黑好走喇

唔好再重演旺角黑夜
大家在場自己決定

上水真係好危險

唔通睇撚住你死咩

現場得返火車出入上水

次次入黑就放狗 中幾次招都唔走 死守為乜？每次損失幾個義士 唔值得 be water please, btw尊重每一個人自己既决定

出左去的都覺得好顛，地圖又難行，唔知邊條死路，狗又惡

Noted with thanks
前線決定

以前每晚近深夜呢度收工，交通濕滯麻煩。

每一次入黑就賴嘢

少少意見唔同就block，咁樣對同路人架咩？
利申，覺得呢個post好無聊，話左交俾現場巴打決定

逐步撤退唔好送頭

push 新運咁樣一塞九點都走唔倒

推上去

求下大家散
我地聽日/721 先再圍佢老母啦:~

要走就拉埋其他人一齊走

［抗分化］共匪宜家玩緊老技倆，拉一派打一派

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，政府有時會軟硬兼施，打下感情牌博同情，亦會派三毛做打手，屌/笑/鬧/玩膠嗰啲當然90%都係三毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，所謂拉一派打一派，群眾鬥群眾就係咁，要你自相殘殺，孤立主要敵人，然後共匪就可以輕鬆逐個擊破，2014年雨革因示威者內部分裂而亡，切記歷史教訓，無論如何都唔可以比三毛成功分化

一陣又封路查車

唔想任何一個出事 求下你地

推 天黑前一定要走

大家要小心
記住be water
今日散咗，但我哋必定重來

推呀

push

you are right

long lasting

真係要小心 上水嘅環境差過旺角

現場決定
鍵盤戰士幫手整合逃生路線

走唔到呀

真係快啲走，唔好戀戰。
走左由啲警察收拾，我地安安全全返屋企休息

非上水粉嶺居民，全撤

仲要周圍都好撚暗 無乜燈

真
上水無得守

懷疑狗會趁呢段時間封哂所有去粉嶺既大路

推, 上水以家個位係死位, 走都無得走

一係就轉場

推 各位唔好留 快啲走 今次啲狗唔係人咁品

真

Fifa Ching

上水又細又易圍，完全唔似旺角四通八達，我覺得提醒be water好合理，如果唔係一set路障就可以慢慢全部人比人抄牌

聯和多巴士線出番市區
上水行去聯和同粉嶺差唔多

黎緊文宣組要大大隻字話比啲港豬聽
搞亂香港既係警察
然後再配合tvb老屈
呢啲完全係為左配合政權人民鬥人民

因有班港豬仲會信tvb
但呢幾日連儂牆真係有人睇

推 上水冇地方走 仲要多數人唔熟路 唔好戀戰

封左粉嶺就得返大陸條路

Retreat is recommended,

but BE WATER Bro

got long way to go

入黑死硬，上水快撤，粉嶺有警察宿舍，一定好多po po,。明天沙田。

Be water, 勿硬碰
轉戰元朗屯門

返去抖下休息下 集氣721再見啊

要走又無方法走既巴絲可以出聲，可載4人

旺角遲咗散咪舔野囉

推 上水啲小巴巴士轉哂去彩園果邊
如果一停火車就仆街唔洗走/走唔切

全部好人撤哂
明顯等夜晚做野

唔會全滅
大把地方散到 去聯和 粉嶺 都算近

要走一齊走啊！入夜前好散啦
聽日仲需要大家

唔好死守啦 唔想大家白白犧牲

上水啲路又窄又多路口，同旺角一樣好q易圍死，worse過旺角既係，周圍連行人既掩護都少，外圍地方唔熟路既人好難識行。

敵進我退！

雞蛋要好好保護自己

推呀!!! 真係無位走喇, 無巴士, 得MTR, 一圍就無時間走

前線要知道

點差都唔差過立法會同警總
信任前線

Be water everyone!

自己決定啦
btw 仲有聽日呀

唔係! 上水呢個位係無得走! 係無得避比人落單, 周圍乜都無

散唔散前線決定
但唔好忘記仲有聽日

認真 上水無乜車走
唔好留太夜
眼見得去276A 天水圍同坐番火車 only
好易俾人滅團 be water

推，粉嶺人表示上水太少撒退方式，，，

Be water 大家

去聯和就經警署，去粉嶺條大路警察要搵人逗你容乜易

而且一入左聯和，我真係唔知你點出返黎

睇位散呀你地

古洞 粉嶺自己睇位退

留力沙田 聽日一戰

聽日再黎！
屌你老味死黑警打得咁過癮

唔識路好難行 外圍又玩包抄

上水話你知 陸路交通冇左就只係得返鐵路走到

你諗下 上水有時一個大塞車可以癱瘓成個北區幾個鐘
你就知道上水真係冇乜路走

上水人表示 多謝大家今日出黎

金鐘果幾日 我係金鐘返工
只能係工作崗位果到幫到大家

作為喺上水人生活咗30年嘅人， 話畀你而家嗰個位置， 一入夜佢殺入嘅話， 死硬。

包個雞嶺已經可以趕雞入籠

紅van唔可靠呀
好多紅底司機

最穩陣行去粉嶺搭巴士

Push !!!!!Be water!!!!!!!!!!

紅van有機會送頭
好似個晚出road block咁

而家火車仲大把位

推
小心呀

成車都紅藍，唔好除口罩

推 勁唔熟上水

萬事小心
be water

除左去元朗嗰頭同落嘉道理

我都唔識點叫你地走

我冇嘢講

留力明天

雞嶺都係冇路走到
一係就行到去粉嶺先走到

推，尤其唔係附近居民嘅人真係要小心

上水好細 交通好單向 雞嶺一塞成個區收皮

我無野講

唔好戀戰 無謂送頭

真啊 快啲走
啲警依家塞住左上水去粉嶺條路
一旦清場真係困獸鬥 冇路走架！
有朋友係入面都叫佢地快啲走啦

利申粉嶺人

大家平時都笑上水粉嶺大西北架啦 所以真係要早啲plan定走呀 如果唔係好難走

上水好難走得甩

同埋上水冇戰略價值
今日都夠皮, 班黑警衰樣出曬黎

在場睇餸食飯 仲有聽日

push！
我喺其他po都有叫手足小心，大家要知道北區冇遊行都成撚日塞車，而家佔埋條路就更加冇車去到

[學術分享]今日教大家點樣整套索捉畜生

係！！

隔離post吹雞叫人入上水

上水嘅交通真係你話我鬼我都要叫大家be water

旺角

上水行唔到返市區呀 北區以外朋友 唔好戀戰！！

都得，入去帶人出嚟

仆街了 開始圍火車站

雖然話交前線決定，但上水地理上真係好難走，唔似市區行都可以散到，留亦唔似政總立會咁有咩意義
確實唔值得送頭

真 冇位走

上水真係冇位走
利申上水人

一封火車其實得翻單程路出翻市區

同意
北區撚想留就留 要返屋企話咁易
市區撚你想行去吐露港都set晒road bloak
你地想游水返去定點？？
到時避唔到就gg

認真 入夜前好走 上水真係癱左條新運路就冇任何交通工具出入到 除左火車
利申 上水人

今晚真係走唔到既人可以上足仔 上水勁撚多

宜家新運路走唔到 啲人仲退入舊墟 唔係北區人自己醒水啦 be water

好似有幾架車都停，
唔好紅van呀，好易出事

一定要推

散

天平呢

推到前線睇到 之後做決定。加油

小弟見到上水消防局外有幾部衝鋒車
同一㗎全黑玻璃大巴經過
相信啲狗會有好多增援
入黑後會有所行動
上水大會堂嗰個位好易被包圍
希望在場各位兄弟小心

好易圍捕 真係咪戀戰

休息

聯和有巴士去九龍灣觀塘港島青衣

唔係現場 大家小心
自己決定

但聯和墟近警署，
唔知而家有無果個位有無狗咬人

入夜D差佬真係好易包圍成個上水
路又唔多
俾你走 可以走去邊
行路去粉嶺最少20-30分鐘

入夜前 撤退呀

留返力呀

小心安全

趁地鐵仲係隔離

推，唔好死啊要番到屋企

PUSH

有冇辦法呼籲北區有車嘅巴打義載啲走唔切嘅人去元朗or大埔？

推
一個都不能少！

真係同意上水係困局 交通唔方便
隔離粉嶺最近都廿分鐘
ptu總部重要係附近

住得遠真係早走先贏
真係玩包圍玩roadblock 就拜拜
為左走更遠既路 保住自己同大家安全最重要

支持前線所有決定 但係請小心

上水唔似九龍港島區有咁多位比你退，
人地圍幾條路你已經唔洗走，
唔好諗住可以好似之前咁

推比前線
聽日仲有宴會

653 pm 上水警署

我係怕大家戀戰到凌晨尾班車後唔肯走
同埋留意返路況

現在只有30min可以走，一陣關上水站就無得閃！
各兄弟要小心，各有各做！

要封既話私家車都出入唔到

我冇野講

推

平時已經成日大塞車

唔係好建議入聯和，
果邊近警署好大機會有人check證

聽日仲有戰線

喱樣真, 滅了口都唔知咩事

入黑前好散呀各位，聽日仲有呀

上水火車站一封，巴士正常行雞嶺迴旋處，警方淨係落roadblock已經好難走

聽日

Water water water

我冇野講

咁有冇必要戀戰呀

基本上佢封火車，搵人守落粉嶺既路
之後係出九龍果到搵人查車，
咁就一個都走唔到

次次入夜
黑警就做野

Be water , 唔好單獨走

Push be water!!!!!!!!

唔打就走，只攻不守

通宵仲有N373，N73

上水真係好危險
唔講本身已經好多老黑
本身都剩係得個一條路出去 小巴巴士都唔多架
但支持現場決定 be water!

日光日白都咁狼夜晚仲成世界

星一去禮賓府

must be water ah

樓主屋企冷氣開緊幾度？

入黑前買完野就完成嫁啦

聽日仲要去沙田shopping

收皮啦五毛

發夢宜家係現場走

要走要留自己決定

頭先前線傾左一陣表示

勇武會拖時間比和理非先走

勇武亦唔會強守

入黑後自己衡量上水嘅環境

不流血 不受傷 不被捕

手足be water

幾條友夾埋上架的閃啦

推！

收皮啦三毛狗

頭先聽到記者講

今日已經咁 聽日一定仲大獲

be careful. be water.

緊急po

記得要果斷
該走就走

小心

如果要走既，建議搭火車/落粉嶺搭既巴士走
岩岩睇九巴個apps，粉嶺出市區d車應該仲有
但上水出市區既應該大部分都停曬

圍之前be water

搭火車出沙田大埔再轉啦
粉嶺都太撚危險

睇路

最驚係夜晚老黑出黎搞義士

散啦，各位。
你地今日已經好勇，返屋企抖一抖。

小心入夜比狗包，上水游池外有狗車。
上水舊墟仲易色過旺角，真係包，地頭蛇都走唔到

支持前線決定
Be water

火車最快散

上水人表示 入黑好走 驚你地走唔設

拖之餘都建議慢慢去粉嶺方向退啦，
唔係再夜d就仲難，唔落粉嶺基本上得返火車一個選擇
退落粉嶺起碼仲有部分巴士

三毛狗新ac

Btw thx幫推post

唉！又出遮陣，企係度坐係度等夜啲清場俾速狗仆。

大搜捕開始。。。

尊重前線決定
但礙於上水太撚閪, 建議散水

每次遊行都會出事
咁撚樣衝突法
拉一個就少一個
咁撚樣消耗法
依場運動仲可以撐幾耐
點解唔集中火力集中目標搞穫勁既？

三毛狗死全家 舊ac潛伏左咁耐

真 ,入黑太危險
be water

一個都不能少 小心安全

尊重前線決定

上到火車就沙田/出九龍轉都可以

警察電視出左警告，好快出狗。
快走，俾人炒左牌就無得玩

狗未散，四圍仲狗唔比車入上水，小心入夜比狗包，上水舊墟係仲易包過旺角

推 大家小心

天平好遠

想點

八點前散！！

聽日仲有沙田 21號留金鐘
留力！不受傷不被捕

Bla bla bla

Thx幫推

啱呀，冇戰略價值，上水唔值得留
勇武守尾門嘅緊記逃生地點同路線

Pish!
住上水
上水比人圍就冇得走
Be water!

唔指揮，但希望吸收左咁多次嘅教訓，唔好中人地計太深入

推，真係無得走！火車一壞/雞嶺回旋處一撞已經成個上水GG

入黑有夜班警犬支援快走

大家要萬事小心

過關去深圳訓番晚有冇得諗

番去刺激經濟係愛國表現

呢個只係出於關所作出既建議同提醒
一切尊重前線決定 加油

冇食過幾棍點叫示威者

*關心

毋忘be water

推推推

冷靜 be water

諗住著住件黑衫/中左招既衫過關?
我驚你連關都過唔到

利申住係上水幾十年，上水上次打風之後冇港鐵同巴士得返的士，差唔多冇人返到工，所以如果唔係住係上水的人真係要準備離開，一比人圍就會走唔到

高速公路直出吐露港
佢要邊個位截你都得

各位手足 ，be water ar, 仲有聽日呀

Be water
現場共識
8點前一齊走
入夜只有火車出入
唔係幫手運物資鐵馬請安全離開

.

同埋如果唔係住上水粉嶺，或者唔熟路嘅勇武巴打，唔建議守尾門守到咁盡，睇情況就好走，之後仲有大仗打，唔值得今日呢仗送頭

麻煩熟北區嘅盡量幫佢哋手走

屌 上水 你搭巴士 的士 小巴 地鐵
全撚部一條路

一圍就全滅

想有義士都難

入黑前 一齊徹

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

今次早啲講 散啊
唔好重蹈覆轍

前線兄弟保重
聽日仲要去沙田架

一齊散
黑警反而唔gur

黑警就係想你地留呀

最慘係冇得行路走，得返荒山野嶺

我冇嘢講......

記住 一個都不能少 呀......
唔好你唔走佢又唔走, 係一齊走, OK ?
萬事小心, 唔好出事。

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

up

區區一樣啦，今日無擔心既黑社會出現，敵人只有黑警

今次大家真係be water 開始一齊準備散。 班狗實好嬲

Be water please!!!

前線手足傾好
知道會散

依家只係幫和理非整防線
晏d 會一齊走

21號見

散左未

be water

1920

上水即時目測（不定時更新）

警車主要增緩道路： 馬會道，新運路，由粉嶺方向前往。 或粉嶺公路入寶石湖路

Spot 1: 上水廣場(新運路，龍琛路)
1908 北區大會堂 2籠1eu standby 平靜

Spot 2： 龍豐花園 (馬會道,龍琛路)
1919 龍豐花園 龍琛路 智昌路 平靜

Spot 3: 馬會道
1909 馬會龍琛交界一鐵騎閃燈向龍琛北行方向

Spot 4：新發街 新樂街 新豐路
1918 新運路新豐路一帶平靜

Spot 5:符興街 新樂街 新財街
1915 新康街 新祥街一帶內街平靜

醒醒定定睇路

地理形勢險惡

今次拉二百人我都信

預計聽日沙田都會有相同嘅「入黑就好散」post出現